其實人大左係咪愈來愈難開心

人愈大開始愈來愈少朋友，工作又有壓力，生活又有壓力，又未搵到岩既人，成日都好夜訓，好壓抑同唔開心啊

呢排每晚都諗好多野

真
人大左好多野識忍
連唔開心都識忍

會好難開心

多疑係咁 性格問題

會唔會同朋友傾？

Exactly, 係人前會扮冇野

唔好咁啦做咩諗咁多
依幾日個天好藍

係 細個都叫可以任性下唔洗理人點睇自己
但人愈大愈覺得係為左人地既期望而活
唔知自己每日為乜

仲會寧願自己收埋

唔好壓抑 逐d解決
安慰自己內在小朋友/童年創傷
好多人壓到50幾歲先處理

出到嚟做嘢
成日要戴住個假面具
開始唔知自己邊一面先係真

Yes, 性格都開始有啲摺

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好似幾方面都受緊幾大嘅壓力，工作上、家庭上、感情上....
人愈大係的的確確會愈黎愈少朋友，
從你番工之後會一直少落去....
要靠你自己點樣同啲朋友維繫感情。

如果你覺得大壓力，都可以同我傾下
我tg: bobokeke

好想返去細細個嗰陣

你唔開心既原因係
你重來無真正關心過自己
你既然知道自己唔開心
就要搵出個問題所在
去解決佢

成日好夜訓
你估你自己無份？
人生重來都只係選擇題
你自己撰擇左好夜訓
第日就好攰
跟著就仍然好夜訓
跟著皮膚差
跟著百病叢生
身體一定唔會好
你都係搵定錢去醫病啦
你自己攞黎ga!

越大就越怕比人知自己既軟弱

係…之後就會變到好多野都唔識表達，變到個人有d奇怪

細個可以講咩都得
大個好似講每句野都要好小心，你會唔會咁

會呀，大過左有時講錯野會返唔到轉頭

你經歷過啲咩黎？ 可唔可以講黎聽下

通常有咁嘅感覺都係無拖拍

因為人大左 個個都有自己家庭或者女朋友

謝謝絲打既正能量